暑期活動 - 學佛

暑假而家先放咗一半唔知做咩好?
淡季坐喺office唔知時間點過好?

學佛啦

搵本佛教書睇下充實下自己又好, 搵個佛學班讀下又得

如果有流連Youtube習慣又可以睇下一啲尊者, 禪師, 法師既影片

鍾意收音機可以聽下佛教電台 (香港電台播既)

佛經, 唔係做白事、黑仔先睇得架. 俾個唔一樣既暑假自己啦

點解要學佛先

好地地冇咩病

不如將啲時間精神攞去學啲有用既野

想消遣去下旅行、同班frd聚下食好西唔好?

我能大學生, 日日都學佛

有無入門片睇下

法性講堂 (法忍法師)

大法鼓(聖嚴法師)

瑪欣德尊者開示

A Puti 佛經動畫製作室(深圳)

千佛山白雲書坊 (白雲和尚, 台灣)

空中結緣(RTHK 第五台)

上世做錯事, 今世學佛學

pish